雲加走左 阿狗以後可以賴咩

快手幫阿狗諗定
我諗佢地冇乜貨

賴你地疤狗搶走黑b

今日54留堂咩肉酸老母

我咁撚醒唔需要

但你咁肉酸 老師成日搵位入你

唔好講埋啲咁基既野

賴無左雲加

有雲加我洗輸？

有雲加你死左喇

講真 阿仙奴唔係雲加教 其他隊應該驚d...

d球星擺明hea踢等你老人家走